Shall we chat in English?

As we all know, many ignorant 50cents can't even read simple English. They cannot write in English for sure.

We can all type in English so that all 50 cents are isolated. Its happening in live chat. Why don't we do it here?

We can write in Chinese. However, as a rule. One must write something in English. What do you guys think?

我愛中國~ 支持林鄭連任!

I have nothing to say

咪玩自己

speechless

藍絲有英文勁人

同樣黃絲都有中學生, 英文程度有限

大把5毛識用google translate
無謂浪費精神喺呢啲事上

I can use simple English only.

50cent is partly our enemy, but the stupid blue people is the main enemy here, some of them speak English quite well.

I go to school by bus

Diu no chinese

咪做膠野膠化場運動

Well, at least it works so well in live chat. the 50cents are completely defeated.

We can write most of the content in Chinese and then we write at least something in English.

中共網軍點會唔識英文
你睇過YouTube twitter etc就見有好多3毛
唔好玩自己啦

I guess this is a plausible idea but it might not be as applicable.
Still I acknowledge your idea by replying you in English.

good idea, go for it
I need to practice English as well, as I graduated from British uni
probably, not many Yijin jerks are able to read English

Ugly English

i have a pen and i cant find the right word

okay, how are you?

true
不過藍絲識英文嘅咪何君堯之流囉

I cant find the right word

Not a bad idea at all

Carrie must step down and Hong Kong must refuse those daily 150 cunts from China and must have Universal Suffrage!

Go Hong Kong Go

Shampoo together with the conditioner you know?

You think blue ribbon 東撈 英Ger列殊？